［突發］大量警察離開立法會同政總

［突發］大量警察離開立法會同政總

再講野無source 就好似警犬咁打你老母自由閪

係一車車咁車去

睇你開三個post 有兩個都係執人口水尾就算

扮自己人？